明報記者元朗採訪期間受襲 編輯部譴責野蠻行為

一名《明報》記者採訪元朗遊行期間被人包圍及襲擊，明報編輯部對此表示譴責，批評是野蠻行為，呼籲各方尊重採訪自由。

近百名市民下午由元朗西鐵站遊行至元朗警署，指民主黨立法會議員林卓廷早前煽動一批暴徒進入元朗，引發7.21事件。遊行期間，有《明報》記者表示，一度被遊行人士包圍要求交代身分，她表明身分後被人推撞及腳踢，又強行扯開她的口罩，最後由防暴警員介入調停。

中聯辦煽動一批水貨客進入上水，引發暴力事件

冇先出奇

點解警方唔拉人？

明報又帶人入元朗搞事

免死金牌, 無撚極

佢地遊行過去駛唔駛39分鐘?

支持得政府嘅9成山蕃嚟

Teamkill

次次都打記者.

物以類聚

明報奶共都搞on99

重點係只作「調停」

受襲都唔執法屌你老母

班大媽連奶共奶到條脷都甩埋嘅大公都搞過

白衫？

又一次黑警做幫兇

根本班生番一見記者唔理邊間都即刻話人喺黑記
可見智商幾低

狗咬狗